老娘的草根飯堂 - 電腦百痴都開左個MEWE account

尋晚心血來潮咁求其開左個！
希望慢慢離開facebook

大家加快我搬既速度

老娘

個介面幾好！

而家facebook改左版其實好樣衰...
D野放到大一大
好似比盲毛用咁....

加咗

G持

支持老娘

Added

原來有qr code